[冇病都變有病系列]大批市民到私家醫院取籌進行病毒檢測

【Now新聞台】疫情持續，不少市民早上到私家醫院排隊取籌進行病毒檢測。

在九龍塘的浸會醫院，早上六時許，大約一百名市民在門外等候。不少市民自備膠椅，亦有部分市民一家大細排隊。職員表示為了避免人群聚集，提早派籌。

位於黃竹坑的港怡醫院，門外已經有二、三十人在醫院的等候區排隊。職員為他們登記，市民進入醫院前亦需要量體溫。

在中環的嘉諾撒醫院早上未見人龍，職員表示檢測已經改為網上或電話登記，即使有市民到場排隊，亦會要求他們離開。

入去吊啦

中國專家批評特區鄭氏何許人

急住去銀行排隊拎一萬蚊班廢老都係

港共成功取得香港人DNA, 為社會信用制度舖路

而家去中國好似要有陰性證明吖嘛

無啦啦驗咩呀

隻病中左都可以冇病癥，你都冇事，check到有事食一堆藥有乜謂

無病去醫院無病都變有病

拎紙返大陸著數者

同幾個月前武漢一撚樣

信支那零確診無事先有此行為

戇鳩再上既鳩叫咩鳩

戇支鳩

港豬

私家同公立一樣咁多人

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出